點解中興通訊咁想美國取消禁令？

又話要自主研發芯片，五年內可以超越美國嘅？

但美國隨時可以再玩佢

長期俾美國揸住春袋

講得出做唔到，而家先嚟後悔？